香港有咩戲可以同The Room 齊名？

美國有The Room
台灣有台北物語
支那有天機
咁香港有咩戲係爛到可以同以上嘅戲齊名
我啊媽發仔瘟可否一戰？？？

一定係社團之撚位

喜馬拉雅星

A貨B貨

殺人犯
周不時回味套戲d對白

我又去搵你老婆啦

我諗以你嘅性格，娶個老婆一定好靚！我就連發夢都諗住同你老婆訓。點知原來諗得多，真係會變真！

殺人犯製作太專業
唔可以同The Room比較
應該用呢套

色模

Sam哥 = 港版tommy wiseau

其實依位Sam 哥乜料
我睇香港大師都有佢份

後期嘅陰陽路

畢氏龍娣嗰堆？
我記得d卡屎以b 級片計都唔差
又李燦森 又曾志偉 又梁漢文

IMDB得2.x嘅都還可以頂硬上
嘩陰陽路去到中後期已經想死

最後果幕真係

男極探射燈

依套搵唔咪seed
又唔想買碟

我都想問

江湖悲劇

睇過唔知邊集嘅trailer
sam哥戴住黑超訓覺仲要默默垂淚
笑到仆街

Sam哥
全靠力保健

大隻佬

一蚊雞保鏢

富山春居圖